有無巴絲係布拉格？

我獨遊中
睇下有無機會join埋一齊行下？

6月去完返黎